Want het heden is volgens Londen een goeie herberg, " zei Joe vertrouwelijk, "en ik geloof dat het karakter ervan het wel weerstaat; maar ik ik zou er zelf geen varken in bewaren, - niet in het geval dat ik dat wenste mesten gezond en eten met een meller-smaak op hem. "
Ik heb deze vleiende getuigenis naar de verdiensten van ons gedragen woning, en heb ik overigens deze neiging getoond om mij te bellen "Mijnheer", Joe, die werd uitgenodigd om aan tafel te gaan zitten, keek de hele omtrek rond ruimte voor een geschikte plek om zijn hoed neer te leggen, alsof hij het was alleen op enkele zeldzame stoffen in de natuur die het kon vinden rustplaats, - en uiteindelijk stond het op een extreme hoek van de schoorsteenstuk, waarvan het ooit daarna met tussenpozen afviel.
"Neemt u thee of koffie, meneer Gargery?"
vroeg Herbert, die altijd voorgezeten een ochtend.
"Dankjewel, mijnheer," zei Joe, stijf van top tot teen, "Ik zal wat dan ook nemen is het meest aangenaam voor jezelf. "
"Wat zeg je tegen koffie?"
"Dankjewel, mijnheer," antwoordde Joe, kennelijk ontmoedigd door het voorstel, "Aangezien je zo vriendelijk bent om een ​​kop koffie te maken, zal ik geen tegenspraak lopen naar je eigen mening.
Maar vind je het nooit een beetje 'eten?'
"Zeg dan thee," zei Herbert, die het uitgoot.
Hier zakte Joe's hoed van het schoorsteenmantelstuk en hij begon aan het zijne stoel en pakte het op en paste het op dezelfde exacte plek aan.
